中共實質上已直接管治香港，其外顯方式目前與內地僅有之些微差異，只在於香港仍有...

...高度資訊自由，以及相對獨立的司法制度。

有這樣的前設，面對暴政，不用大驚小怪，倒要放膽積極主動地揭露並傳播不利政權維穩的真實消息，並要善用最合法方式積極進行吸引傳媒鏡頭的抗爭，即使無理被捕打壓也有司法後盾。

左右民心與國際輿論，才能真正左右大局。

司法真的獨立嗎？

你肯定他們沒有滲透到司法部門？

你有證據，請公開。願聞其詳。